強烈建議香港政府表態支持中央對抗美帝，首先取消美國護照免簽入境待遇

一致對外

香港再不能做牆頭草了